正苦放船啲人落黎根本就係想逼醫護手足放棄罷工

呢個痴線正苦，而家根本就係想谷到社區爆發，逼醫護手足放棄罷工
人地外國都要留啲人喺船14日，你有咩理由話冇病徵就可以放落船
醫護手足你地真係要諗定下一步...

完全係中門大開變疲埠

醫護辭職！

得醫護罷工有燃用, 各行各業包括公務員罷工你睇下政府點算, 唉

呢個正苦真係賤到冇人有...

醫護手足 自已示弱開隻牌俾柒婆睇
柒婆咪成全你囉 本身唔開底牌都可以有機會

啲公墓員冇出過聲啦

有冇得反口，反正正苦都咁賤

唔好放棄呀

半年以黎都話 大三罷先係最低成本又最有效
失敗左之後又話因為冇工會而搞工會
但係搞完工會又唔罷走去玩功能組別

係咁識玩就唔會露底
左膠要大愛

希望佢地快啲諗下而家點搞
反口都冇人怪佢地架

唔怪得唔關遊輪碼頭
香港成為全球最大病毒收容港

雖然話上面全部香港人
咁你咪送食物送藥上船囉
佢地落到黎就唔會咁乖自我隔離啦

推

靠公墓員死得啦，薪高糧準奶少陣袋已經算好

林鄭逼死香港
千古罪人

公墓員罷工永遠都唔會等到

可能今日真係除晒罩返工
一齊死

政府有乜所謂，死嘅病嘅唔係佢.........

見醫護無野做，比野佢地做，好似卜街老細

其實做官唔會有免疫... 都唔明班仆街諗咩

佢地唔驚自己啲親人被傳染再傳返俾自己

攬炒

直接係架船上面隔離
空投d物資俾佢地

驚閪 一日淨係係屋企同自己車去政總開會當返工 中既機會實低過你同我

唔撈，望住林鄭死先，做好人唔等如做蠢人

放哂落黎啦…?

日本新聞而家
又係有架郵輪十人中招
係橫濱港
人地真係全面醫護人員喺岸上準備緊
香港食屎啦
屌你老母

最重要係公務員， 啲貪新怕死嘅垃圾公務員幾時先肯罷工

自
海上隔離緊

林奠想大爆發，從中取利，以拱固自己地位

其實佢想殺人！

仆街了，全世界罷工啦

唔會罷 政府咁難入 啲人嘅可取代性又高 唔會罷 一罷 炒咗佢好易請過一班 啲人點會罷

醫護呢啲難取代罷先勁

確診得來醫護都已經罷完左呢幾日啦
同埋其他行業罷未呀?
all are free riders?

up

直頭係想懲罰香港人 放棄生命啦

成班Freerider
你嗰行罷工齊上齊落未呀屌你老母

壓力俾晒醫護度，陣間萬一跪又入佢數唔入777同自己數

其實777 要醫護復工係要社區爆發 , 咁呢點大家都知
而社區爆發有三個重要因素
1.武肺確實會人傳人
2.增加病源體係社區走動
3.市民冇防疫裝備/衛生意識不足

頭一點就已經由25歲確診病患證實左
第二點已經靠唔封關實行緊
第三點後半part冇咩可能 , 因為大家都經歷過sars . 識得1:99 , 咁即係得返市民冇防疫裝備：口罩
宜家只要磨到市民用晒口罩 , 自然冇得戴/ 戴冇用既嘢 , 最後就局住社區爆發

社區爆發會做成咩後果？
就係個個都唔敢出街 , 唔消費
零售 , 飲食 , 服務業首當其衝會裁員
冇工返自然唔會反支共
冇工返自然冇錢撐黃色經濟圈

咁就一鑊過搞掂所有問題
要回復元氣最少都用年去計

agger, 其他行業既人根本無資格批評醫護工會
因為你地全部都無做過野！

咩邏輯黎

本來已經唔封關日日9千支那人落黎，咁放唔放船都唔會影響到罷工

痴撚線 有冇手足上左船 快啲去各區狗屋報失

medical staff 冇咗份工都幾皮野
巴士加地鐵嗰啲max 20K
what are they doing?

與其對醫護手足策略錯誤冷嘲熱諷，點解唔諗計全民罷工支援醫護推動封關

你都存心僥倖希望醫護可以以小搏大成功封關，自己唔洗付出成本又可以享受封關成果

係千錯萬錯都係醫護錯

唔諗計全民罷工支援醫護推動封關?
個個都番工不了 呢樣係一早知架喇
重對香港人抱有希望 我放棄左好耐
企埋一邊笑鳩你地點一齊死 起馬有得笑下

豬隊友

社區爆發就柒婆贏啦，做咁撚多野都係想社區爆發

腿張開

豬隊友？人地罷緊工你做緊咩？
你憑咩覺得自己係人隊友？

p

係左膠就唔會罷工啦
你又做緊乜呀咁
暖氣軍師

我都罷緊工 唔係邊咁得閒睇連登
咁係同林卓庭有得fight ma

誓要搞到香港變疫埠咁
幾時先全民大三罷
利申：待業廢青

左膠唔搞工運?
你有冇讀過書

我地冇得退了

反社會人格

醫護手足唔好放棄罷工呀，林鄭只係玩鳩自己咋

你讀過書依家又做緊咩呀傻鳩
咁撚醒咪出去屌人左膠囉
成個傻閪咁對住鍵盤話出面啲人左膠

但佢無諗過....呢隻病真係中佐都未知咩事個陣..
最多都係辭職88.

成個傻閪咁對住鍵盤話出面啲人左膠
大家咁喇話

社區爆發又點會林鄭贏呀，咪又係可以屌佢一早封關咪唔會出事囉。

剩係靠醫護好難成事

應該直接包船隔離

社區 爆發唔好做啦
冇得救ga la